做緊神父， 你問我答。

im your father.

真神父

善哉善哉

摸過幾多個閪？

同D小朋友關係點？

收嗲啦！耶撚！

係咪要master左傳教士式先可以做到神父？

一日打幾多次飛機

有冇試過性侵犯兒童?

地牢收埋幾多個細路仔？

10 個

幾好

1次

無地方收， 唔會收

im ur father, 我淨係識屌你老母

of coz yes

假膠